23號考天光道

外國JJ, fail左就要下年再考, 因為趕唔切排快期, 求提點

下年加油

幾點